推廣回覆多用引用而唔係直接打個新COMMENT

咁樣被回覆者會收到通知

有好多POST可以繼續討論落去而唔會變孤兒POST